有無巴絲打過teosyal呢隻黑眼圈針

有無副作用？
建唔建議打？

睇你咩原因
我打過麻麻
因為係色素型黑眼圈

平時夜訓加有d鼻敏感
而家訓極個黑眼圈都仲係消唔去
ching你打個時有咩feel，痛唔痛
爭係得少少效果？

唔痛，但無乜用
因為個醫生話淚溝型比較有用

我打過我覺得幾有用
我黑眼圈細細個就好誇張
大左成日夜訓就越來越黑 變左兩層
打完因為眼下面漲左 所以視角上睇落冇左個陰影 就精神好多